whatsapp個聯絡人選項去撚左邊？

整個限時動態出黎代替聯絡人係咩挽法？

挽你老母